# Para rodar o projeto é necessário ter o create-react-app instalado

## O projeto foi feito com Firebase como banco de dados

### - clonar o repo
### - rodar `yarn`
### - para rodar o projeto rodar `yarn start`
### - o projeto está disponínel na internet pelo site http://vibbratest.surge.sh

## Dentre os requistos pedido, o que foi feito:
### - Cadastro/Login
### - Listagem de avaliações
### - Cadastro de avaliação